將軍澳嗌Mic條友語氣可唔可以咁老奉？

你大台咩，人哋開唔開遮關你撚事咩，自己風險自己承擔啦，係咁喝啲人幫前線擔遮做乜春，而家係咪冇人擔遮呀？屌票咁款做乜鳩

射乜撚野啊

你唔分化啦 臭屌仔

你開得post你唔行過去?

分乜鳩化，叫你好聲氣啲都分化？

你咪行過去同佢講囉